【集思廣益】催淚彈毒氣口號設計比賽 要全港人都知催淚彈：導致人生癌，不育，生崎胎

見到有人開始嗌
「白衫嘆冷氣～前線索毒氣～」

呢啲口號相當好，一定要將催淚彈既毒害講比全港人知，一嚟可以擴大警暴，二嚟可以令前線警放少啲催淚彈。

大家一齊諗多啲口號

「射多Ｄ毒氣～生癌生到死～絕育無人理～警嫂唔要你～」

基本上，衫褲鞋透氣， 每次著完包番下次著。唔可以機洗，除非幫趁洗衣店或獨居。如帶住二惡嬰入屋開冷氣一定發揚家宅，惟有同化學物共存亡。

洗完都係洗唔走化學物質，黑警搞死成家，前線唔好學。